求指教維修價錢

請問咁樣爆法大概需要幾錢到？

$8000

你個腦都要維修

你入面無爆，所以cap 唔到呀

爆得都幾嚴重下
分分鐘買過部仲平啲

On9當有趣 膠都廢事比

比4000我幫你維修

笑左
但唔知係真心定假膠